[不喜勿插] 隨想

pish

忘了愛
過去的就讓它過去
曾經畢竟只是曾經

我信愛
同樣信得不到愛
問此刻世上 痴心漢子有幾個—————

想唔想我寫